### Чек-лист тестирования регистрации на сайте:

#### Проверка регистрации с валидными данными:
1. Заполнить форму регистрации валидными данными:
   - Уникальный почтовый адрес, которые ранее не использовались на сайте.
2. Нажать кнопку "Зарегистрироваться".
3. Проверить, что появился поп-ап с уведомлением о том, что на указанный почтовый адрес было отправлено письмо.
4. Проверить, что поп-ап предлагает вернуться на главную страницу.

#### Проверка регистрации с невалидными данными:
1. Заполнить форму регистрации невалидными данными:
   - Неправильный формат почтового адреса или отсутствие обязательных полей.
2. Нажать кнопку "Зарегистрироваться".
3. Проверить, что поп-ап с уведомлением о письме не появляется.



#### Тест-кейс: Регистрация с валидными данными и ожидаемым поп-апом**


**Идентификатор:** TC_REG_001


**Название:** Регистрация с валидными данными и ожидаемым поп-апом

**Описание:** Этот тест проверяет функциональность регистрации на сайте frutonyanya.ru с использованием валидных данных. Ожидается, что после успешной регистрации появится поп-ап с уведомлением о том, что на указанный почтовый адрес было отправлено письмо, и предложением вернуться на главную страницу.

**Шаги:**
1. Перейти на страницу регистрации по ссылке https://frutonyanya.ru/register/.
2. Заполнить поле "Ваше имя" уникальным именем.
3. Заполнить поле "E-mail" уникальным почтовым адресом, который ранее не использовался на сайте.
4. Заполнить поле "Телефон" с действительным номером.
5. Заполнить поле "Пароль" и "Подтвердите пароль" с одинаковыми валидными значениями.
6. Нажать кнопку "Зарегистрироваться".

**Ожидаемый результат:**
- После успешной регистрации появится поп-ап с уведомлением о том, что на указанный почтовый адрес было отправлено письмо.
- Поп-ап также предложит вернуться на главную страницу.

**Полученные результаты:**
- После успешной регистрации поп-ап с уведомлением о том, что на указанный почтовый адрес было отправлено письмо, появился.
- Поп-ап также предложил вернуться на главную страницу.

**Вывод:** Полученные результаты совпадают с ожидаемыми.


#### Тест-кейс: Регистрация с невалидными данными и отсутствием поп-апа**

**Идентификатор:** TC_REG_002

**Название:** Регистрация с невалидными данными и отсутствием поп-апа

**Описание:** Этот тест проверяет функциональность регистрации на сайте frutonyanya.ru с использованием невалидных данных. Ожидается, что после попытки регистрации с невалидными данными поп-ап с уведомлением о письме не появится.

**Шаги:**
1. Перейти на страницу регистрации по ссылке https://frutonyanya.ru/register/.
2. Заполнить поле "Ваше имя" уникальным именем.
3. Заполнить поле "E-mail" невалидным почтовым адресом (например, без символа @).
4. Заполнить поле "Телефон" с невалидным номером.
5. Заполнить поле "Пароль" и "Подтвердите пароль" с разными значениями.
6. Нажать кнопку "Зарегистрироваться".

**Ожидаемый результат:**
- Поп-ап с уведомлением о письме не появится.
- Регистрация не завершится успешно.

**Полученные результаты:**
- Поп-ап с уведомлением о письме не появился.
- Регистрация не завершилась успешно.

**Вывод:** Полученные результаты совпадают с ожидаемыми.